婆媳糾紛 大家嚟投票評理

前幾日喺M記食嘢，隔離枱坐咗幾位60歲左右嘅女人，其中一個大大聲喺到話自己新抱，內容如下:
我新抱真係好過分，煲粥俾我個仔食，問我用咩裝喎?! 我話緊係用平時嗰個飯壺啦!
再過分都仲有，佢一放工返嚟嗌我一聲，擺低個袋就去沖涼，沖完涼完全唔理我，就走去湊孫，一啲禮貌都冇!

撐新抱
撐奶奶

第一個投訴九唔撚搭八

其實兩個投訴都唔知佢想講乜